無聊問，唔係hehe

小中學讀男校直上，發現男人去到最fd嘅境界其實係會一齊打飛機 不知幾爽。我仲記得對住豆腐屋條片，大家一齊j同一條女，一齊大家話佢好撚索，再一齊射，簡直就係男人嘅浪漫～

所以你想問咩

屌係咪都話人gay，影響哂討論質素

gay

有無人覺得呢啲先喺男人嘅浪漫

咁夜

屌 好撚gay

咁熟都好 一齊打丁真係接受唔到 好噁

無知一問, 算唔算襟兄弟?